有冇咩野令你唔認老都唔得？

同條女一日扑兩次野已經攰到扑街
瞓醒第二日仲係好攰

以前通宵輕鬆
依家辛苦三日

要出來做野
點解要返工

我渣一渣波就已經訓著左

返工竟然有得WFH

-甩頭髮

-做事唔敢博

-個人和善左，無咁叛逆